曹星如完美演繹【香港精神】

明黑鳩你，吹咩

黑你老母

過左數會贏是常識吧

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

你好似coyp左好多次啦wo